哥狗想力保蘇蛇都唔洗咁啊

成隊hea撚到

玩爛蘇哥你負責呀？

似收咗錢踢假波

咪盲反啦
蘇哥是勁

似馬列斯想保蘇哥

達蛇都勁過佢

些撐馬仔？

賓唔覆pm？

難啲